有有人可以話我知點解到而家都未裝修TVB

定其實行動左冇公開？

點走呀

位置太入
除非做定100%被拉既決心

on9，得一條路出入
果陣將軍澳遊行已經講過好危險

你去數下TVB淨係圍牆就放左幾多個cam
同埋出入TVB有幾多條路
你就知去裝修TVB有幾咁戇鳩

果個位你無車點走呀

咪撚on9，同直接行入監倉無乜分別。附近無商場/民居做cover，諗都唔好諗。

唔好亂up啦, 累死人架

同去監獄劫走天琦冇分別

其實你係唔係臥底？想累死自己人？

大哥tvb出入環保大道
你一封燃左環保大道走都走唔到

同埋果邊啲狗成日有演習
佢地仲熟路過你
勁容易一網打盡

唔撚夠膽丫嘛

裝修TVB除咗危險 仲要冇好處

記者/新聞本來就係持平中立咁報導事實 雖然佢做唔到同埋有立場啫 但係你去玩裝修就會變咗好似話俾人聽記者都一定要企喺我哋呢邊咁

本身已經屌緊佢哋cut頭cut尾做新聞做風向 班狗就成日妨礙新聞自由 你做裝修嘅話 佢就好容易都賴埋手足都阻礙新聞自由 唔好搞到自己好似啲藍絲搞港台咁柒...要搞9佢都可以有好多方法 唔洗下下玩裝修嘅

大型傳媒多數設於險要地方，避免尋仇，生果報大本營都好隱閉。

搵 live cam man 咪得囉